頭先觀塘海濱一齊 十, 九, 光, 復, 香, 港, 時, 代, 革, 命!!!

五大訴求, 缺一不可

多謝您地年青人

堅持到底, 決不放棄

一月一 維園見